男朋友話去到英國試long d, 幾日後話都係唔好

如題，大家覺得佢點
其實本身幾好，好有愛
但係佢屋企人知佢同我拍拖之後被迫分手
佢話去到英國自由啲，可以試
但係隔咗6日，佢已經話不如唔好試。

去到今日又講到而家連朋友都唔可以做。
呢啲人應該點？
我而家個人好亂。。。
想搵返個人安慰我都冇。。。
(本身都冇咩朋友，屋企人唔知我係member)

幾歲

你都講到好撚亂

我21，佢20
佢下個星期生日

講到朋友都無得做, 咁似係淡左
或者佢都覺得LONG D根本實行唔到, 去到英國食鬼仔仲快
拍左幾耐?

long d過幾次全部散晒
有個斷斷續續都有4年
真心唔建議long d

其實拍咗差唔多一個月
但係佢屋企人發現咗我哋嘅關係。。。
所以被迫分。。。

唔好意思。。。
中文表達有啲差。。。

陣間就會見到官方答案

認真呢？

一個月
end of story

4年咩玩法
嗰陣幾多歲

未屌都未必end
屌左就大結局

嗰陣我中五
中間斷過一排先4年姐

Long D 真係好難 keep
人在異地，你唔知佢會唔會背住你做小夫 / 胖虎
到時只係揾多個藉口同你分手

咁又係。。。
雖然佢話唔會搵fun
但係佢見人哋大屌大隻
點都受誘惑。。。。
屌屌吓變couple....

利申：A0

但係都要睇下佢去英國嘅原因嘅
如果佢去英國係為咗自己更好嘅生活而放棄同你一齊喺香港，噉唔使諗啦

咁似係佢屋企人接受唔到... 唔關long d事

小朋友咪傻啦, 拍左拖先得1個月, 幾個人拍左拖3,4年之後要long d都分啦
你地仲要咁年輕
理智d諗下, 正常都係取易不取難
1個月襯可以斷纜就真係拿拿聲, 俾d時間自己搵過第二個好過

佢返學
讀engine
但係佢都係網黃
Twitter都幾多嘢睇。。。。
成日話唔搵fun，
但係不停flirt人

花心，fun 咗你唔知啫

好明顯佢想同你講散 唔可以繼續遠距離

被迫long d 緊，而家疫情想另一半飛過黎都唔得
未結婚